開機花畫面

有時開機會好似張圖咁畫面下面會有橫紋,入咗windows load一陣
d橫紋就會消失,有時開機又會正常冇橫紋,顯示卡driver換過最新同較舊
既都係咁,張卡係gtx1060 6g,係咪顯示卡壞?